[公投]一句講曬,老美會發第一炮?

正皮 會
負皮 唔會

負皮先,肥仔敢亂郁咩,醒目見到3架船仔係附近都瀨尿啦

雜種同侵侵會扶植拓也哥個囝上台機會大好多女

睇得好辛苦 ，你想講：
雜種侵侵扶植拓也哥，個囝上台機會大好多

拓也哥個仔，拓也哥死左喇

我都睇唔明又關佢個仔咩事